病既時候打飛機好撚正

病嗰陣打好爽同埋好似冇咁病同辛苦

好似上咗仙境咁

d精特別熱

成仙

射灑d菌